一放學媽咪俾我睇半個鐘笑波子哥哥啲youtube 片

巧巧笑，btw youtube 而家啲廣告多到

我只可以睇15分鐘.....
琴日我同我阿媽嘈起上黎,最後成功爭取到睇多2分鐘,好鬼開心啊

屎萊冇>波子>big J

波子哥哥
媽咪成日都幫我寄禮物俾佢

你就好

我得17分鐘,你有30分鐘喎,我好羨慕你

我睇咗三條波子哥哥夾公仔片，幾好笑

好睇啊,我上次去夾公仔咁啱見到波子哥哥,佢同我合照嗰陣搭我膊頭,我到依家都唔捨得沖涼,驚洗咗佢浸味

屎=垃圾

啱呀,香港youtuber第一人

琴日我做曬啲功課後上youtube睇笑波子d片哥哥比媽咪見到佢即刻抆咗我條電線

激動到到錯字

激動到打錯字x2

你媽媽舊式人唔識諗

順便睇埋麻友姐姐啲寫真

麻友姐姐

等緊華倫西亞降班入來

條友可能搵緊_圖

垃圾=垃圾=垃圾

睇半個鐘金盈好過

波子哥哥月入十幾廿萬，
真係我哋班00後偶像

我想要波子哥哥呀